Question: Is it good for trading ?
Answer: No
Likes: 8
Dislikes: 0

Question: Can I install games
Answer: Yes you can install games available on playstore
Likes: 0
Dislikes: 0

Question: Can I window 11 install?
Answer: No. It is a chrome book. It comes with Chrome OS.
Likes: 10
Dislikes: 0

Question: Micro SD card slot is available? Plz confirm
Answer: yes, it's available.
Likes: 4
Dislikes: 1

Question: Can we extend the memory with the Memory card?  Micro SD card slot available?
Answer: Yes, there is a slot for memory card, because it's Android laptop not window.
Likes: 2
Dislikes: 1

Question: This is laptop
Answer: A laptop is a portable personal computer
Likes: 0
Dislikes: 0

Question: Is it touchscreen
Answer: No
Likes: 0
Dislikes: 0

Question: Is window support
Answer: No, it's Android laptop.
Likes: 0
Dislikes: 1

Question: do this has expandable storage or not???
Answer: you can use memory card, because it's Android laptop not window.
Likes: 0
Dislikes: 0

Question: Can i install windows?
Answer: No this for only Android..
Likes: 0
Dislikes: 0

